{
    "Enter document name": "输入文件名称",
    "Upload file": "上传文件",
    "Attach link": "附加链接",
    "Delete document": "删除文件",
    "Enter URL link": "输入 URL 地址链接",
    "End date": "结束日期",
    "Yes": "是",
    "Product / Service description": "产品/服务描述",
    "Enter contract details that you are signing up for": "输入您要签署的合同详细信息",
    "Product / Service description is required": "需要提供产品/服务描述",
    "Contract type": "合同类型",
    "Select": "选择...",
    "Contract type is required": "需要提供合同类型",
    "Edit": "编辑",
    "View more": "查看更多",
    "View less": "查看更少",
    "Enter description": "输入描述",
    "is required": "需要提供{{label}}",
    "Start date": "开始日期",
    "Add another year": "添加另一年",
    "Add yearly split": "添加年度拆分",
    "Please finalise the contract details": "请确定合同详细信息",
    "Basic information": "基本信息",
    "Enter details": "输入详细信息",
    "Business owner, company entity": "企业所有者、公司实体等",
    "Adding basic information is mandatory": "必须添加基本信息",
    "Supplier": "供应商",
    "Company Entity": "公司实体",
    "Company entity": "公司实体",
    "Currency": "货币",
    "Business Owner": "企业所有者",
    "Contracts for renewal": "供续签的合同",
    "Contract tracking link": "合同跟踪链接",
    "Add details": "添加详细信息",
    "Final contract details": "最终合同详细信息",
    "Adding company entity is mandatory": "必须添加公司实体",
    "Add final proposal values and terms": "添加最终提案价值和条款",
    "Adding final contract details is mandatory": "必须添加最终合同详细信息",
    "Final contract values": "最终合同价值",
    "Upload docs": "上传文件",
    "Upload the final set of documents for signature": "上传最终文件供签署",
    "Adding documents is mandatory": "必须添加文件",
    "Documents": "文件",
    "MSA": "主服务协议",
    "Statement of Work (SOW)": "工作说明书 (SOW)",
    "Select existing contract(s) for renewal": "选择要续签的现有合同",
    "Save": "保存",
    "Save and proceed": "保存并继续",
    "Add another document": "添加另一份文件",
    "Finalise contract values": "确定合同价值",
    "Proposal": "提案",
    "Select a different proposal": "选择不同的提案",
    "Provide an URL link": "提供 URL 地址链接",
    "No contracts found in ORO for selected supplier": "在 ORO 中未发现选定供应商的合同",
    "Select contracts": "选择合同",
    "Previously added proposals are in different currency": "之前添加的提案采用了不同币种",
    "Default currency of company entity:": "公司实体的默认货币：",
    "Please provide the following details": "请提供以下详细信息",
    "Add a proposal": "添加提案",
    "Track all proposals based on negotiation": "跟踪所有基于谈判的提案",
    "Add atleast 1 proposal to complete": "添加至少 1 项提案以完成",
    "Compare proposals": "比较提案",
    "Proposals": "提案",
    "Add another proposal": "添加另一项提案",
    "Company entity is required": "需要提供公司实体",
    "Save proposal": "保存提案",
    "Submit": "提交",
    "Contract finalisation": "合同定稿",
    "Contract period": "合同期",
    "Payment terms": "付款条件",
    "Billing cycle": "账单周期",
    "Contract negotiation": "合同谈判",
    "Order form": "订购表",
    "Select the contracts for renewal": "选择要续签的合同",
    "Done": "已完成",
    "Search": "搜索...",
    "Select final proposal": "选择最终提案",
    "FIELDS": "字段",
    "Selected": "已选",
    "PROPOSAL": "提案",
    "Year": "年份",
    "--finalContractDetails--": "必须添加最终合同详细信息",
    "--executedContracts--": "已履行合同"
}